[HKCC] 理學Science 歡迎解答準fm嘅問題

I'm a subset of HKCC

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

有冇data睇下啲人升咩？
Ps: fm,擔心前景了

啱 真心話3就升到UGC

想乞食咪讀

狗也不屌！

入ust science難唔難？

大概3.7啦 你覺得3.7難唔難

想入poly5寶有冇可能

你嚟搞gag呀

push fm有問題可以去呢個tg group問

入nursing 要幾多gpa?

你要問番讀health science先知

可以升到polyu啲咩science program?

想問mac機讀hkcc science 有冇影響

上computing嘅時候 down唔到部份microsoft office 或者其他應用程式 做某啲功課要用番window機